香港人開始素質敗壞？

我好清楚99%連登仔都希望反共反送中，我亦吾明政府、特首點解死都吾用「撤回」字眼，可能系比中央禁言都未定……

但係我主要想講既系點解而家會愈來愈偏主題呢?由一開始反惡法、立法會， 到最近元朗事件。我吾知你哋點睇，但係我覺得好難受，白衫人出嚟打一眾市民真係好過份，我相信當時有好多吾係想參與其中既無辜市民都被牽涉其中。

但係我覺得元朗事件不能完全怪責警方。將心比心，身為執法人員由上個月開始，不停既遊行示威對佢哋嚟講都造成極大壓力，或者你哋原意就係想咁，我吾明點解對政府既不滿要 發洩系警察身上，連日嚟既示威沖擊、辱罵，絕對系挑戰緊佢哋既情商。

我清楚知道警察既職責系應該系元朗事件企出嚟保護市民，但係有幾多個人真係可以做到公私分明，前一秒先罵完佢哋，下一秒你有事佢哋會唔會真係能夠放低恩怨過嚟幫你哋？

反觀早前我睇示威者講叫警察除低裝備同你哋打過，我吾明你地吾怕有裝備既警察，但系怕攞住枝木棒既鄉黑？我睇到新聞播鄉黑地鐵打人，我嬲到火都嚟埋，明明人數咁多，一人一拳都打到佢哋起吾番身，但係屌你哋企喺度捱打？姐係點呀，警察就打，黑社會就吾敢打過呀？

何君堯同鄉黑有交往本身吾抵可憐，你哋拆佢辦公室果d野，我覺得系ok 既。但係屌你老母，你地搞9埋人地父母既墓碑？冇撚病呀？我好想知你哋系吾係真係覺得自己大撚曬，做咩都得呀？揮住反中既旗，做d 違背倫理道德既事？口口聲聲話警察冇委任證犯左法例，屌你依家公然拆墓碑呀，系咪真係以為不割席就包括埋你哋做野d 類野。

我都不寄予厚望有幾多人會清醒番少少，我講出嚟都係吾撚想擺放個心到頂住，希望所以行動能夠做到和埋非

love and peace

果一個正評係你自己比自己

你第一個敗壞左先
質素

吾你老母

質素呀

第一，差佬day 1就刻意唔上冧巴，用意係咩大家心中有數

第二，個墳係邊個做，你有證據先好講

第三，吾你老母

當所有黑警，打人堆白衫，仆街政府全部比人依法懲罰晒、rip 晒，先會有love and peace

on9仔 你肯定係示威者拆墓碑？
定係你班藍友圍爐講到你信左呀

但係我覺得元朗事件不能完全怪責警方。將心比心，身為執法人員由上個月開始，不停既遊行示威對佢哋嚟講都造成極大壓力，或者你哋原意就係想咁，我吾明點解對政府既不滿要 發洩系警察身上，連日嚟既示威沖擊、辱罵，絕對系挑戰緊佢哋既情商。

因為政府唔回應 所以其實警察係磨心 要屌就屌政府

我清楚知道警察既職責系應該系元朗事件企出嚟保護市民，但係有幾多個人真係可以做到公私分明，前一秒先罵完佢哋，下一秒你有事佢哋會唔會真係能夠放低恩怨過嚟幫你哋？

醫生護士消防 個個得 係你警犬唔得

反觀早前我睇示威者講叫警察除低裝備同你哋打過，我吾明你地吾怕有裝備既警察，但系怕攞住枝木棒既鄉黑？我睇到新聞播鄉黑地鐵打人，我嬲到火都嚟埋，明明人數咁多，一人一拳都打到佢哋起吾番身，但係屌你哋企喺度捱打？姐係點呀，警察就打，黑社會就吾敢打過呀？

你落場對住十幾個白衫拎鐵通圍毆既再講野啦

又黎中立撚 依道踩下個道踩下

就係因為有你呢啲是非不分嘅仆街冚街剷囉

#243718 首Post P 牌仔

睇到5p 字都估到係廢話
吾你老母！！！

負皮唔好再推

P牌兼素質
Fact check都唔使擺明三毛分化撚
勿再推

已block

吾你老母臭閪，你快柒啲去死啦

唔洗覆傻鳩

黑警呢個成就稱號，
唔該唔係2019年6月解開既7頭。
唔好講咁多，
咁撚正氣獨立調查怕咩啊。

補充第二，你今日打得人地啲仔女，就要預左聽日自己老竇老母俾人搞，只不過佢地咁啱死左，結果咪報應咪報係個墳到。個因自己親手種下，就要收返最後嘅果，天理循環，報應不爽呀

睇個username就知唔洗睇落去

救護人員呢頭俾白衫打完 嗰頭幫白衫急救
此topic 已完

第一個post就講咁既野

質素